[党報!]毒果又幫共洗腦鳥：強蝈幹部賣Supreme稱霸紐約？

[size=6

[#FF0000]所以我一早話，一日地球仲有支蝗，支文報導都要小心Fake！！！

我聞到怎蝗味，Google下原來又係NYT租俾蝗既打飛機場，英文版隻字都冇！！！

第一扮民洗腦維撚党媒毒果又唔小心露底鳥！！！！[/#FF0000]

《睇內文寫隻支西身份，隨時有政治企圖反侵侵添呀！！！！》

所以我一早話，一日地球仲有支蝗，支文報導都要小心Fake！！！

我聞到怎蝗味，Google下原來又係NYT租俾蝗既打飛機場，英文版隻字都冇！！！

第一扮民洗腦維撚党媒毒果又唔小心露底鳥！！！！

《睇內文寫隻支西身份，隨時有政治企圖反侵侵添呀！！！！》

老實齋睇相都feel到成怎counterfeit味啦仆街！！！！

毒果請埋成班等攞三粒星HKID既支蝗狗，黎左香港乞咁耐連基本FactChecking都未學識，定為党服務至上？？？